[1/3400的故事] 某日太子發生過人踩人戰爭罪行

我係3400多位被捕人士的其中一人，想同咁多位香港人分享一件事。

呢單野無傳媒報過，因為當日當刻無傳媒在場影到。

事發經過

當日我地被速龍夾住係條後巷裡面圍捕，前後都有速龍用棍打，後有速龍近距離開槍（胡椒球槍&海綿彈）。

條巷裡面當刻應該有40-60人，大家爭先恐後，但又走唔到。個陣有部挖泥車係度，所以條巷係實際上好窄，大家都企得好逼。去到一個位就一班人冧咗落地下，我扎住係最底個層，個陣疊咗有三層人咁高。

瘋狂叫救命，尖叫嘅聲音同嚎哭不斷係我耳邊傳來。儘管我個刻好冷靜，我亦不斷叫大家冷靜，其實都係無用。因為前後都係速龍，而我亦扎住郁唔到。

最後我好大力地掙扎咗十秒，先爬到出去。好彩嘅係，我只係得皮外傷，身體無事。

點解我會話係戰爭罪行

1. 警察係派咗鬼帶咗一班人入呢條後巷

2. 警察當刻做嘅野唔係驅散，亦都已經唔係圍捕咁簡單，而係殺人。

一邊夾住我地，令我地人踩人，一邊繼續棍毆我地，同近距離開槍射我地。

3. 被捕後嘅對待，當然係完全不人道。無限嘅去人性化嘅辱罵，要我地做嘅無理要求，毆打我地，甚至係非禮都有。

我想同咁多位香港人講嘅野
1. 鏡頭影到嘅警暴，只係現實嘅1%

鏡頭影唔到嘅，係警局裡面發生嘅，俾鏡頭影到嘅恐怖同兇殘十倍。

2. 被捕手足唔係condom
被捕人數已經差不多甚至已超過3400人，正在還押無得出嚟嘅已經超過37人，被控暴動嘅亦超過200人。

我地咁多個人所面對緊嘅經歷，你地係唔會明白。

我只希望大家唔好放棄，堅守信念，亦唔好割蓆，時刻保持冷靜警惕。

最重要嘅係，唔好再縮了。再縮，全香港一齊輸。第一個輸嘅就係我地呢班被捕人士，之後就到你地架啦。

3. 我地要嘅係民主，自由同普選

中共同港共嚟緊一定會用好多手段去分化我地，欺騙我地，例如成立一個假嘅獨立調查委員會以減民憤等。

一定要記住，我地要嘅，係五大訴求，缺一不可。

一日無真嘅普選，一樣香港都未真係光復。

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

香港人反抗，從來都唔係一句口號咁簡單。

希望各位香港人可以付諸實行，由生活做起。

每日帶口罩，罷搭港鐵，唔用八達通。
出嚟嘅，唔好吓吓都亂晒個人，1000 手足v.s. 10隻狗就痴咗線咁。
自己人唔好成日鬧交，國難當前都唔團結，咁仲等幾時。
仲有我求下你地唔好捉鬼，已經有好多手足俾大家當係condom架啦

光復香港，時代革命

推
手足身邊得自己係係現場？

釋放義士 缺一不可

push

唔係，有一班人走甩，亦有一班人被捕

希望大家面對警暴，唔好習慣。

如果習慣，就係當我地係condom

光復香港呀
希望有更多手足會講佢地嘅經歷啦

Tui

血債，只能血償。